去機場就入一入來

去到機場
難保有其他意外
1. 如果有人帶風向麻煩自己諗清諗楚先
2.麻煩禮貌少少對市民

光復香港

支持

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場